CY: 本土同素人肯交幾多頂手費？

查實777交左幾多頂手費比689 ？

CY 唔指有睇蘋果，應該有睇埋連登，睇住我地屌開邊個出po 分化

呢邊玩批鬥
嗰邊再出發

笑𠹌死人

笑死
佢跟得本土派D心態咁貼想分化

學足連登

噏乜鳩呀, 講到咁深, 廢老唔撚明架

CY兩面人

手足嘅血

689真係politician

可能頂咗入去

國家領導人落場玩分化

第一mon po廢老之名，當之無愧

事實上黃碧雲都可以入閘
的確係令幾多人失去信心
不過是但啦
講難聽嘅真話就係分化撚架啦

當年冇佢 港獨唔會咁快成長
港獨之父非浪得虛名

ching有獨家新聞？

其實民主黨唔出黃碧雲就會贏番好多掌聲
又有助黃營團結

點解係都要推佢出黎?
驚淺藍票流失嘅 搵佢枱袁海文橋唔得咩

689都話佢係舊電池

你同林笑波換妻 我地又有無拎出黎講呀

收爹啦死廢老

推你上熱門比民主黨見到

遮住個名睇成篇野你會覺得講緊事實
特別係小麗老母都要棄選果段
不過唔知點解又呢把口講出黎

連登班分化打手咪佢啲人囉

國家領導人可能有睇連登

up乜？
雜總有冇俾頂手費胡錦濤啊？
侵侵有冇俾頂手費民主黨啊？

好多連登嘅手足好容易誤以為有5毛推/對家講就一定係對家唔想我地做嘅事

如果係咁 嗰啲5毛突登入去推民陣行動post 咁民陣係唔係變鬼先?
關鍵都係睇內容

成日剩係識話人分化，今次佢有咩講錯？

pin
又冇話要民主黨滅黨 但黃碧雲係一個分化撚 一定唔留得
如果我係71手足一定覺得係泛民想分化想割手足先推big暈出黎

cy獨派黎

敵人嘅敵人，未必係朋友

689都落場玩分化

PIN 左

港獨之父

777應該有俾689嘅

689講你都信呀, 35+幾時無預其他人?

big雲都係民主黨推出黎選, 其他黨一樣可以出人架下話

昨日九龍西支部會議的投票，黃碧雲在支部成員及地區黨團兩個部分都大比數拋離袁海文，民調亦大致領先，預料她會順利勝出

唔鐘意big雲都好, 佢都係白鴿黨自己投票揀出黎, 點解而家又要推翻結果?

講就咁講
咁點解小麗老母果D會退選,連公民黨都話唔會派人去九西

佢跟得咁貼

佢作為對家睇泛民D缺點睇得比我地好我又唔覺得出奇

白鴿黨有咁大本事控制埋其他人咩

話唔定傾掂數其他區讓路俾公民黨, 呢啲咪就係協調囉

泛民第一大黨漠視民意推黃碧雲出黎選，佢有無尊重過選民意願

其實佢講得岩

話唔定？咁發生左未先？第區又要讓路畀公民黨，咁其他泛民政黨唔洗選？
讓哂路比佢地本土派仲邊有位選
跟住之後仲可以大大聲話初選三不踢走唔埋堆嘅候選人
作為泛民主派第一大黨仲要區選大勝點解你會覺得佢無咁大影響力

689條撚樣呢次又講得冇錯喎

今次佢講得啱

個個黨都要爭議席呀, 工賊會禮義廉為議席都可以互咬

無傾過人地肯制呀

黨內投票+民調, 咪尊重左投俾白鴿黨既選民意願囉

使唔使問埋禮義廉選民意願?

所以就可以不問政績

係泛民冇份